# Projekt rekawicy z ktorej syglaly zbierane sa przez arduino, a ona steruje symulacja chwytaka trojpalczastego

#reczne sterowanie rekawica za pomoca topika: rostopic pub -1 /hand_controller_param/handcoor dlonurdf/Hand -- 1.0 0.15 0.4 1.0 0.15 0.4 1.0 0.15 0.4
